大過左係咪真係會無甘開心

以前讀中學果時，日對夜對班同學，好似好普通甘，嘻嘻哈哈上堂時玩下就過一日。但上到U之後先發覺原來有d 野唔係必然。以前同隔離果個就甘喂一聲，就係甘講野。而家望住個contact list, 㩒左入去，想搵佢都唔知係點開口甘，搵到佢地都唔會話好似以前甘可以會甘重視。而家大學好似想識班firm 嘅人好似難過以前好多，呢排又支國武肺搞到變做online 上堂，識人更加難。但係碌親ig 就會見到d 人出唒去玩
其實係咪我自己問題？

可能係你打5p字問題

勁共勁共

用粵拼打字
會改下

甘你老母咩

大左諗野多左